有冇人會同老豆一齊睇av

一齊打

細細個已經死左，
但前日大掃除搵到佢批珍藏vcd，
有無爸打有vcd機借泥

咁樣做同 同佢一齊搞gay有分別 ?

師兄住沙頭角?

咁你到底想要泥定vcd機

字都未撚識打就咪撚學人上網啦屌你老母

有分別
都無接觸

老豆：sorry吖射到你

洗唔洗咁惡

唔算惡呀 好言相向姐

好言相勸

好言相向

搭車笑左出黎

同阿哥細佬就聽過
老豆就未聽過

老豆：你細佬/妹啊

CLS